# Задание №3. XML и HTML

## Создайте файл exercise3.1.md, в него добавьте ответы на вопросы:
* Что такое язык разметки?
* Какие вы знаете языки разметки? Опишите каждый из них.
* Что такое XML?
* Что такое теги, атрибуты и элементы в XML?
* Чем XML отличается от HTML?
* Что такое DTD? Расшифруйте и приведите примеры использования в различных документах.
* Из чего состоит HTML-документ?
